［iOS] 有冇人個通話紀錄突然無哂？

今朝一起身 發現個通話紀錄得返幾個
仲要成年前 係setting 錯定中左bug? 定俾人hack

係咪打超過 200個號碼 同一個號碼

唔係
呢幾日都係聽過幾個電話
起身就發現得返3個紀錄
一個2020年1月 ，3月同今日

iphone唔會有bug

有冇自動update 左ios? 早幾日出左14.4.1 ?

你 iPhone 個 phone book 冇用 iCloud backup?

未update ar

有用, 電話簿無問題
係對話紀錄突然唔見哂覺得唔對路

有冇裝啲咩PC 既乜乜助手

無
但我只係好奇點解會突然無哂record
System error 定被人搞過（hacked)